持有白卡人士請入一入嚟

Hello

LM刺客入黎屌你老母

做乜咁快講個答案出嚟

指定對白:屌你老母又屈我白卡

屌你老母咪撚搞鳩我兄弟Krazyeight

召喚死癲種 cowsep

今朝食飯埋單嗰陣俾同事見到我張白卡...
返到去明明平時好串嘅佢哋忽然nice咗好多
你係呢個時候 我就知 係時候轉工

通常你愈光明正大召喚佢佢就唔會出嚟

佢而家又係出邊話自己kong u 學生

Feel到政事台已經留唔住佢lu